菲律賓fashion blogger覺得諷刺習大畫作係racist

BBC報導:

btw 個Delcan Chan咩人黎 作為香港人好似都好不滿幅畫咁

Bryanboy, whose real name is Bryan Yambao, was dining at the restaurant in the Swedish capital with a friend from Hong Kong on Saturday. He wrote on Instagram that he was "mortified" when he saw the posters.

I haven’t been there in a while and my friend @DeclanChan, who is visiting me for a few weeks, is craving for Swedish meat balls so we went there this afternoon.

#2 我都問緊 似係住外國嘅離地撚

腥狗？

按此邏輯，二戰時諷刺希特拉、墨索里尼、東條英機嘅宣傳都係煽動對德國人、意大利人同日本人嘅種族歧視

住外國好多都好藍

賓佬就係太垃圾D賓妹先要周圍出去做工人

on9仔發現

有間咁正嘅嘢？去懲罰下先

果然係奴隸國

How Fashion Maven Declan Chan Connects Brands to China

巴打係瑞典?

喺正stockholm

醜人多八怪

要去懲罰啦 不過poster已經被迫換咗

唔計政見 相中兩條友又真係幾柒

死於武肺果d 人 應該 點
有錢離地真好

仲諗住可以影張相留念

照去啦
識貼出黎已經係有taste 要支持下
仲要比人搞到被批鬥

一定會 到時話畀佢知真正香港主流民意係點諗
順便問下佢哋可唔可以送張畀我

係咪咩都去拉到埋種族歧視就大晒
而家又唔係歧視亞洲人

原來仲有係唔多地方display過 不過你撞唔到
In comments to the BBC, the artist said the incident was a "schoolbook example" of cancel culture, and argued that there had been no complaints of racism about the art - which they said had been displayed in parts of Stockholm for several months and in Restaurant Riche for a month - until this weekend.

香港人真係要多D發聲 如果唔係香港真係會被代表
個菲律賓人都算 連個(所謂)香港人都咁嘅嘴面 真係

拿，你咁就真係racist
我地同菲律賓人民，係南海問題上係同一陣線

杜特爾特條癲佬彈出彈入可能過幾個月又話南海冇事支持中國

條癲佬撚支共隨時勁過侵就真
涉及到菲律賓國家利益應該唔會益支共嘅
東盟取態都好明顯啦

拜登贏
共匪即刻航母踩入南海啦杜咩撚即刻收皮唔出聲啦

怪唔得要推佢老婆出去做賓賓

correct
milktea alliance要人

杜特爾特就一屆，菲律賓人民就一世

有冇辦法connect埋菲律賓屌柒個西女人

瑞典pc到爆，政府同媒體成日ban啲敏感嘢，左膠程度僅次於德國

btw 佢把聲好好笑 有D Sheldon feel
"I feel like if Ben Shapiro started rapping he might be faster than Twista."

aiii 其實原本貼咗幾個月都無人覺得有問題
比呢兩條玻璃心搞到要道歉 仲有個係香港人!!!!

我 #12有po
無起佢底 不過好似靠食支共條水嘅腥港人

幫我屌鳩佢 thx

係所有satire都racist

女人? 個blogger係男人

睇見賓仔Twitter 有啲白左幫雜種洗白就笑出聲

好在都算屌鳩佢嘅多

rebel pepper

真係一睇就知離地撚
可惜再有米再多名牌佢個樣都係咁柒
佢個腥港fd都一鳩樣

唔計咩政治立場，唔理黃定藍，大把港豬出到去都係柒撚蒙蒙，仲好意思話自己去得旅行多 不過而家啲撚樣真係生到支港難分。又有大把不明來歷嘅大陸仔買到身分證，出去招搖撞騙時話自己係港豬，有光滔嘅時候就話大家都係係支拿人

依啲閪樣喺外國隨時食女多過你食肉丸

本身都有米
又識玩政治正確埋D鬼堆
已贏

菲律賓係支支隻小狗狗
唔出奇

菲律賓應該係似金仔多D
想通食中美兩邊

死左膠真係幾柒利申唔識fashion

佢基唔係點會咁左膠

lihk : twitter? 不了

佢呢D真係浪費地球資源嘅垃圾
人地有錢都可以classy 佢呢D就要認屎認屁

fashion is for the weak!!!
全盛希哥白背心.jpg

你又知?睇開?
我今日先知有條咁嘅友

btw

岩岩上去條友twitter睇 past hour都有D香港人去屌佢嘅
希望係巴絲啦
#是我的帖文起了作用 #hopefully

條友twitter瘋狂屌侵,按照佢邏輯係咪歧視白人?

依啲閪樣喺外國隨時食撚多過你食肉丸

推

條友仲想狙擊個畫家:

有作用，然後條仆街又spin

好少睇IG 已經變咗都係睇twitter多
岩岩嘅事?
乜撚HK extremist

總之你唔認同佢地，你就種族歧視

公字都係佢贏

基本上撐佢嘅profile都係Biden
有冇讀過書架
歷史書一堆諷刺漫畫，唔通又歧視白人咩

睇pinned
IG D留言好精彩

佢twitter無咩人 IG係主戰場

IG 要人上去屌鳩佢

對住白人就點鬧都得, 皮膚有d色就一定racist.
對耶教點屌都得, 一質疑其他宗教又係歐美文化主義
對住Trump講幾唔客氣既野就得, 對其他人/國家又唔得.

好多無能既人就日日free ride 呢啲免費+無責任道德光環+高地去增加自己名聲. 呢啲契弟都係其中一個.

反對聲音一出就被人瘋狂攻擊到冇得討論.
...新法西斯主義係唔應該再有但死灰復燃係有原因架

竟然連登都有人聽Ben shapiro

推 artists 個ig要人

咪撚同五毛鬧交 快啲推返啲自己人嘅留言

條賓仔仲要開po話個畫家咁講唔算道歉

上去屌埋條賓仔&腥港人

賓仔好撚on9 佢係咁話香港人唔明ABC嘅感受 對支那有唔理智嘅憎恨

去睇下左膠聖地ig dietprada成班白人走去話其他人racism
提起習總對香港同新疆就話一件事還一件事黎講
龍門真係任你擺 最重要做到自己好政治正確自我感覺良好

唉, 條廢柴又冇人睇, 個tweet 得個2百幾個like
唔係靠racist呢隻字都唔會有人去睇啦

見到佢comment我真係eyeroll到後腦
"try live in US or Europe"

好撚多傻閪中國人比人歧視有冇諗過係自己又嘈又閪 去到邊都要人就佢 同殘疾人士一撚樣

佢twitter真係無咩人
主戰場係埃豬 好撫多人撐佢

見到班condescending左膠真係
rebel pepper+好多牆內人串小學帝玩得仲盡啦
你班左膠撚知個世界發生咩事咩
成日Asian Asian A你老母臭閪咩!!!!
就黎成個亞洲都同支共反面 頂唔順條小學帝
係班左膠自己活係平行時空 仲好意思叫人"try live in US"

叫佢try live in China先學人撐雜種啦

exactly

而串習大帝根本同咩race無任何關係 係ON9先會拉到去racism講

我唔介意比人歧視囉 只要歧視埋所有支那人 未嘗唔係一種攬炒

絕對同意呀
習帝仲要玩埋集中營，串下習帝就係我地racist? 邊個先係racist

查下條賓仔屋企
佢屋企d錢肯定好污糟

好在 #92 條link幫個畫家嘅都唔少
is that Xi who locks Uygurs in camps?
I am Asian I don't find it racist
(雖然ON9都唔少)

呢個page簡直係左膠既成功例子
個page本身講designer之間既抄襲 當時follower少過100萬
但早幾年開始興起種族議題
就開始屌online designer
例如話人挪用native american既飾品再去設計同賣
大牌fashion show就照去
冇去過既大牌fashion brand就摷人地以前設計話挪用文化去屌
食正條水而家升到230萬
而家都唔點講fashion轉去講政治
comment你唔可以屌 一屌就成班左膠follower屌死你

2個page starter一個係美國中國人 咁大家明啦

原來係咁
不過我都引戰中

屌 又咩挪用文化
諗出之前有個黑人大鬧珍奶鋪條片

同賤種民族nation of servant同一陣線？

當少數亞洲人話係racist既時候
由一班非亞洲人 特別係白人衝出黎話人racist

yup, fuck SJWs, ANTIFA and "Alt-right"

我上去嗰個IG留咗言，係咪又會被成群衝出嚟咬？

又無咁誇
我係D最難頂嘅comment到留言
都有人幫下口 (唔知係咪巴絲)

twitter明明好多人覺得正常多正評
但佢top comment都係少正評嘅屌餐廳racist

姐係佢一早見到特登去搞事

開始有留意頂到上去

P

fashion 人批評人著衫算唔算歧視

可以諷刺豬，但唔可以諷刺人
算唔算係Racist

算，批評等於主觀
用Ai同用書嘅rule都係人寫出黎，法律都係Racist.

佢地喺西方被打壓
尋日見到有個癲到話yellow represents asians

有人話係有預謀踩場

人妖

推 菲律賓blogger去stockholm話人racist 然後blame美國
好on9

好撚多毛

好多同藍絲思路差唔多
可以上r/asianamerican r/aznidentity
了解下海外asian咩諗法
唔係個個都咁
但會發覺佢地好易幫中共兜
有d仲會反香港同台灣

好多ccp apologists
反香港同台灣嘅好多都係tankies
岩岩今日又見到個經典

上面件野應該真係毛啦

菲律賓真係狗閪國家黎

佢個post 用Asians unite 黎擋
話大家都係Asians
你幾何會聽到白人嗌Caucasians unite 咁柒
佢幾丁Asian influencers就代表哂全亞洲人嘅意見
唔想同佢地混為一談就係right-wing extremists
一言堂到以為去咗北韓
講個political joke 就butt hurt 覺得target緊佢
咁sensitive 就唔好出國留翻係菲律賓啦

呢啲假Asians 明明自己崇洋到一個點
但又要成日騎劫亞洲culture
出啲Tik tok IG post 妄想被害搏like

Racism 存在咗咁耐
佢今日先拎出黎講？

年代個thumbnail

呢隻賓仔係有錢仔喎
我都100%肯定佢屋企d錢好撚污糟邋遢一定係貪贓枉法
查一查就好玩

佢地個look根本係侮辱緊人類

我屌 點解改咗 頭先仲係batman xi